其實阿仙奴可以前四完季 艾艾利都幾勁

性價比 同雲加有得揮

今日就輸啦

輸波都係前四

攞佢嚟同雲爺爺比？

愛狗不了